[all star weekend] LA Lakers 小圈子暨迷羅討論區 117

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

No zubac

訓左冇睇 kuz有39分都好fatfat啊

No defense no win

Mcgee呢個pick靚到

No brain, no defense

76人 五星戰隊 輸波正常

學友個bot壞左？

Kuz 同 McGee 真係學界級防守

B仔好慘

無豬霸無rondo樓主濕鳩黎

有羅但無豬

Kuz 係 untouchable
邊個講佢壞話就係我湖過唔去

果陣時都係咁樣話羅

rr9傷左？出咁少

Kuz 根本第6人搶分料
(類似之前Lou , Young)
正選同時擺佢同McGee直頭玩尻其餘3個
我知冇其他人揀
不過個陣係Magic, Perlinka, Walton砌返嚟

換教練先再衝PLAYOFF啦屌你老母

仲有之前有報導講過KIDD 同現任公鹿教頭分別，兩者最大分別在於對球員態度。舉個例，你射失一球，KIDD 會屌柒你點解射失，但新教頭就叫你唔好怯，調整好、再起手。 (唔記得現任教頭叫咩名，但唔是重點)

當球迷話陣中某啲球員﹐例如IG好似漫不經心咁，呢啲時候咪需要KIDD嚟屌屌佢

再者，KIDD 假假地都名宿……要穩軍心、要鎮住班球員其實唔難

睇第一節harris球球過佢其實幾好笑

REGGIEB 31分鐘得2分係咩玩法???????

太子禾玩法

今場雖然輸
但波movement同spacing多左好多
如果之後run得順
相信會贏落去
廢老今場正常返

豬霸唔係去左76人？幾場個roster都唔見左佢

永績maglinka

快艇

。。。

76人多左個harris 係再屈機左，輸都冇計

只能說 放暑假了

17-4個run唔叫timeout算唔算係禾少生涯代表作

菠蘿起五次手想有幾多分呀
Muscular 有貨交唔錯啦
五個正選得James同Mcgee唔係負 醜死怪

18分邊正常

隨時入唔到季後賽

分數唔代表咩
佢今場活力返囉

現在真係好難入

望輸返26場果3隊不斷輸

比lance控場根本就係賭運

king 又贏
無playoff 打lu

不如講下邊單真係錯

如果Kidd黎左 Ball有Rondo同佢教 隨時大爆發

dlo

June 22, 2017: Traded Tony Bradley to the Utah Jazz for Thomas Bryant and Josh Hart.

DLo 清到俄狗同變埋Kuzma

點都唔係bad trade 掛

Missed a franchise player
同埋唔Trade Dlo
28pick 都9成9 pick 到Kuz

米奇死之前個幾年d毒屎

Magic 攪到天花龍鳳
最後Trade 返黎既30分鐘得2 分

最撚ON9 係用ZU + BEASLEY 換隻廢中鋒返黎
ZU真係廢到要用黎清CAP清位咩??
MAGIC係咪傻撚左...

Jc nance 夾埋DLo 個trade 先有cap 簽lbj
Randle 應該拎QO 簽番打一年，但應該係同pg個經理人反左面所以唔簽

如果要講
我覺得雲加真係選錯

同zu個trade 好無里頭

Fa pick morris/melo

寧願直接waive 左麥基同Beasley

唔trade廢羅而家撚有lbj咩

The Lakers have been outscored 18-4 in the 4:33 they’ve played today without LeBron, Ingram, or Kuzma on the floor.

Why they‘ve played any minutes without any of those guys on the court is beyond me, especially when you have to integrate new guys.

簡單講 我湖放棄左咁多年輕球員就係為左清Cap
依家簽左個34歲LBJ 都迫住睇短線架啦

Summer 簽唔到一個Big Star 一個Star
Magic 正式收皮

最驚佢最後貴價簽埋D 二線星攬於充數

All Star 牙羅帶隊屌打LBJ team

好坦白講 真心好撚彩pelicans無接受個offer

岩啊
所以係反 glo都過埋呢個暑假先啦
lal lac nyk呢三隊睇下邊隊搏得贏

唔Trade AD 了
Summer 打包KT 表弟算

Ball/RR9 KT B LBJ 表弟
BENCH : Kuz
CHAMP 得

Nba 咁耐
有邊幾隊係0star 一個夏天變2-3star

所以一鳥在手點都係優勢

米奇個兩份毒約搞到愛滋佬要hard mode 開game , 搞到呢個班底算係咁啦

無trade羅神 lbj一早底薪加盟啦

就睇下今個summer 點

根本成個組隊方向諗法就錯，
呢個係最根本嘅錯，
依家亡羊補牢，又出錯，仲要補得差。

係，有牙羅嘅牙占跪喺度求我地簽佢痴冠

諗起廢老37 38 歲仲攞4千萬就頭痛

完了 放暑假

如無意外
陪埋廢老占退休之後
我潮先見光明

其實呢家都係黑暗時期

認真呀
唔睇好呢個年紀廢老可以過到西岸
唔好話冠
西決都唔知有冇

預計下年跌得再勁d

好睇Summer 簽唔簽到星

我湖summer 大約有around 42-45M 簽兩個Star
比著我係GM 一定ALL IN 下季搏CHAMP
LBJ 35 仲有價講 等到LBJ 36 37 真係無人知佢狀態點 又霸住成4千萬cap

所以話襯下季仲有YC 3子 summer 拎45M 出黎
追到上面個List 1個Top 10; 1個top 15 player
我先會覺得組隊成功 叫做champion contender

依家42 M 點簽兩個star

BTW 牙羅同牛
係FA LIST 兩個都係TOP 15 player
不如回家算

我湖幫佢搞final year tour又可以賺大錢。。。

76人應該有final

45M 勉強都得既 TOP5 KD 可愛果D 唔洗諗架啦
睇之後果堆一個拎2千萬 一係個拎2千5 囉

咪俾塞狗就得

請個有氣場嘅教練啦，
愛g lo 係hard mode
禾應該係地獄啦，
今年簽班友，一係就出名有自己諗法唔理教練
一係就出名無腦，又有脾氣，
禾去再做多陣assistant coach 攞下經驗先把啦

夾左2日，打到識飛咁，勇士可能都收皮

MB Simmons JJ JB Harris
東岸5星陣

又bin

5號位已經完勝，要轉會了

轉支持其他潛力隊好過啦，eg
nyk 牛 kings

Lakers News: Magic Johnson Says Summer Plan Is to Sign 1 of the Top Free Agents

NETS

已經係強隊了

留名睇max kemba walker

驚都未驚過

king之後要打金、湧、雷、狼同鹿。
我諗最多贏打狼個場
分分鐘黎個5連敗
我湖就打到playoff啦

he ng say me real ng g

kings 上軌道啦，
新仔又上力
係fox 回落姐

駛撚佢講

簽鳩到咩

屌 入唔到play off真係無哂野睇

45M 入牛羅算

我寧願係咁

一鳩定入到啦

Kings 準備食黑哨啦

Sign一個再trade多一個咪得囉

MAGIC 成日刷存在感
除左搵到LBJ 返黎無咩實事做過

唔好害咗佢地啦
trade個ad 執個武器
champ得

銀仔幾時先肯做野

兩個都FA 唔洗TRADE

簽lbj 呢個成績仲唔夠勁

盲反話牙占係廢老，毒約

都係果句，搏到SUMMER 簽到星就係
唔係一陣36 37 4千萬養老MODE
我潮又準備黑暗多幾年

咁牙占真係

老實講 有冇Magic
lbj本身都諗住去lakers
同佢關係唔大

米玩拉

占屎個仆街養生籃球，今年萬一拎到一個top FA
夠佢洗數據入西決到退休

咁無野講啦

功績就話唔關愛滋佬事，一張爛約都無就愛滋佬唔做野

拎到先講啦
今年PLAYOFF 都蚊水

希望夏天簽到武切維奇
睇McGee睇到嘔血

簽30歲foj 我咪話佢勁囉
條撚屌早兩日先話自己已經乜榮耀都攞夠
But there’s nothing I’m chasing or feel like I need to end my career on.

條仆街打pick and roll 好撚勁

夾我地大帝應該刷分刷到top3C

夾牙羅應該打到飛天
Roll又得pop又得

dlo 是撚但 foj 牛 vucsnxsybc
夠抽啦
班垃圾trade走佢

歐洲三大中鋒
jokic vucevic zubac

廢老out
In Dlo 牙武 牙牛

想睇Doncic Por仔

今季都俾佢屈咗兩場

doncic time 勁到

Doncic 19歲已經咁尾機

doncic = ball + b + kuz

屌你老尾我入得嚟就係湖撚
轉支持其他隊就躝喇仆街

Sorry睇錯user name
以為係學友

學友去左支持禾湧了

學友沾狗嚟

TRADE 走幾個STARTERS
小牛都3-1
當值場場CARRY 痴撚線

就算係學友都唔使咁惡呀。。。

好少見潮人個14號會咁嬲嬲豬

講得好 不過而家睇都廢撚事

支持湖就係因為Kobe,dlo同3.ball
dlo去咗Net + ball 受傷
得hea廢老, B 同kuzma依家已經冇心情睇湖波

佢有火係好事

失去左先識珍惜

same
kobe dlo ball
完全一樣

Kobe->Kobe 同三傻->三傻->

牙羅D 波好好睇
Smooth and calm

撐lakers單純因爲kobe

三傻-> ball

我對波麻麻地
果陣係覺得佢到左最後會比老豆壓死
而佢老豆會變埋湖人既計時炸彈

下 b呢

但次次都比b守死

Kobe -> Dlo-> Bullock

中間仲有我寶貝OlaZuwon

B

中間仲有Angry Mode嘅Bjai

迷B又贏

Doncic-b=0
Donic >Kuz>b=ball

認真問
除咗為咗自 high 外
咁早講自己個 plan 係為乜
對隊波有咩幫助

冇波打 搞到咁😂

好撚柒

睇返今日發現kuz大隻咗

道友咁款

登招聘廣告以為啲大魚會自己嚟見工

唔緊要啦
呢樣野係人都知啦
只係個分別係咩價位簽咩人姐

Yes
IGLO:如果羅同牛仲有責任心的話，會自己走返黎降薪回巢

btw認真問
係咪真係唔炒禾少！？

嫡系炒乜鬼呀
下年永續添呀

屌你老母禾

好型
請問有冇名？

Nigga jail young

湖都幾黑仔
連續三年榜眼
到今年無榜眼簽
先出個當值嘅超級新人榜眼

下

dlo >>> doncic

另外2個就。。睇彩數

探花喎清

話唔定係第二隊
我B一早all star左

Sorry
睇錯

B永遠都做唔到all star,無人氣
利申：反B

好掛住ball仔

At times, Zubac has looked like the Lakers’ best option at center, outplaying veterans McGee and Tyson Chandler. His exit continues a trend, as the Lakers also allowed young bigs, Thomas Bryant and Julius Randle, to leave last year, and both have thrived in their new homes.

Zubac will slot in as the starting center for the Clippers, who the Lakers are competing with both for a playoff spot and for free agents come the offseason. The nightmare scenario for the Lakers is that they may have just given their cross-town rival a long-term solution in the middle in exchange for a high-level backup in Muscala.

In the present, the risk for this move is relatively low. McGee and Chandler can hold down the fort at center just fine and Muscala provides a nice stretch option that could be useful for the playoff push.

In the coming years, however, if Zubac fulfills his potential, the Lakers may regret letting him go.

條友吹大左

In the coming years, however, if D’angelo Russell fulfills his potential, the Lakers may regret letting him go.

In the coming years, however, if Julius Randle fulfills his potential, the Lakers may regret letting him go.

In the coming years, however, if Brandon Ingram fulfills his potential, the Lakers may regret letting him go

安撫你同我

regretted

點解無線d新聞報廢老傳失波都唔報下馬拎39分？

馬39分無咩特別

Bjai 39分呢

勁撚到癲
反b死撚晒

世界末日

幾時會發生

有信心有生之年一定有

今次開po有加羅少Allstar相
有料

sick ball

咁聽日實閪波啦 燈到咁

你估係你咩傻仔

但唔喺湖

rondo 絕殺gif?
b jai 絕殺gif?

Bjai絕殺？被block?

北京時間2月11日，快船隊主帥里弗斯在接受記者採訪時表示，自己從來沒想到能用穆斯卡拉從湖人手裡換來祖巴茨。里弗斯透漏自己原本的計劃是得到瓦格納或者米哈伊柳克這樣的新秀球員，因為祖巴茨在交易之前的一段時間裡，表現得非常出色，還不到22歲的他，顯然還有非常強大的潛力，里弗斯並不認為湖人隊會放棄他。

里弗斯透漏了自己球隊原本的交易計劃：“我做夢都沒有想到，我們能夠從湖人隊手中得到伊維察（祖巴茨）。他在多場比賽中都展現了極其出色的潛力，他會成長為一名全明星級別的內線。我們原本商討的交易方案是想得到瓦格納或者是米哈伊柳克，但是勞倫斯（快船隊總裁）在會議中告訴我們，先試著向他們（湖人隊）要一些更好的球員，如果他們不答應我們再換別的方案。於是，我們向他們索要伊維察，沒想到他們直接答應了。”

“我知道那是怎麼回事，瓦格納和米哈伊柳克都擁有不錯的射程，勒布朗和埃爾文（魔術師）一向很看重球場上的空間。我猜在他們的眼中，伊維察所展現出來的潛力毫無價值，因為他們沒有多餘的時間給予伊維察成長。相比之下，瓦格納和米哈伊柳克的投籃能力可以迅速的幫助到球隊。從某種程度上來說，我該謝謝勒布朗。是他讓我們得到了這個出色的年輕人。”當被記者問道今後會如何培養祖巴茨時，里弗斯回答道：“我會盡量讓他出場，他將是我們未來重要的一部分，我們會盡可能的挖掘他的潛力。”

不過里弗斯應該還是想錯了，因為湖人並沒有留下小湯神米哈伊柳克，他們把米哈伊柳克和一個次輪選秀權打包送到活塞，換回了活塞後衛布洛克。而在去年夏天，湖人也沒有留下擁有三分射程，並且只需要底薪的洛佩斯。只能說魔術師的心思，不是你想猜就能猜得透的。

祖巴茨作為一個內線，擁有良好的擋拆嗅覺，以及一手精準十足的小勾手。同時作為一個大個子，他的罰球也非常穩定，不會懼怕砍殺戰術。但是他的缺點也很明顯，那就是移動速度慢，防守能力較差，同時射程也不夠遠。祖巴茨的特點在湖人隊很難發揮出來，與其在湖人隊搶占少量的上場時間，還不如去快船隊被當做核心來培養。在昨天對陣凱爾特人的比賽，祖巴茨就代表快船首發出戰，從這點上來說，被交易到快船對於祖巴茨應該是一件好事。而里弗斯和快船隊也撿了一個大便宜，因為區區一個穆斯卡拉，正常情況下是無法換來祖巴茨這樣的青年才俊的。

唔知真定假新聞

都話左愛滋佬傻9黎

神呀，希望foj 36歲叫trade me回家鄉歸老
阿門

提早退役ok？

好似繼續食cap?
唔清楚

Bosh嗰類心臟病打唔到好似唔計

佢唔喺湖人實得

咁牙占有冇咩暗病

如果係真，真心想屌爆愛glo，最on9 係原來大飛咁看重朱，如果真係被朱打起做左大飛主力，咁就變相幫敵人增加實力

叫iglo過d野比佢

愛滋都打得波

你kcp

仲有力羊

我迷kobe 之後就odom 同bynum
然後就henry

dls 睇返，全部都大傷

我應該考慮下迷廢青

咪撚癲啦

無里頭囉

可能反正唔續是撚但換個空間搵d人打下playoff 掛

寧願waive 麥基

迷下ki tatum好了

不過坦白講係湖入面真係太多新丁要培訓，就算豬霸留係到都冇機會比佢發展潛力

？

上次問你係咪開戰，你又話無野戰
過一陣又扮無事走返出黎開名
柒到

都係果句
係得 Maglinka 簽到 Lebron 先仲會係咁比人反
Maglinka 未上台之前連 Horford，Whiteside 當時呢類 fringe all-star 都唔肯見湖人

佢地又會話lbj係咪都會黎湖人
搵隻豬做都會黎

Jerry West 好少睇錯人

鏵哥好少睇錯人

湖仲會唔會喺FA執多個人

會
夏天果陣（好似係）
而家要執頂盡都係anthony bennett

有場野拓 Staukas射到著哂火都唔簽返黎

廢架wor

Bennet好嘢嚟
Zion都係用佢做模板

話唔埋嫁
佢套skillset仲係咁稚嫩的話就會好唔3唔4

強烈懷疑甲甲係av自我分裂出黎既另一個人格
次次一係唔見，一係就兩個黎哂，跟住又無下文

依家就可以執carmelo anthony

鏵哥算係第一批覺得可愛會成才既人

人地要完夢就會去宇宙勇了

而家nba 打 positionless basketball

IGLO 今年簽咗FOJ屌打其他29隊GM啦
仲屌 唔比屌
信唔信佢下年裸簽KD/KT/kawhi
再下年簽埋AD

再下年廢老夠鐘入老人院啦

簽到 Lbj ，glo 只係不過不失
你話glo deal 到2+1 team option
就真係上神枱

湖人幫人起Q姐

Ben Simmons已經約定了Magic Johnson，在賽季完結之後，在暑假跟他一起練習以改善球技。

想比下台階我，但係之後係咁開我果個名？

Fox 我就已經講左幾次佢今季好過 Lonzo 啦
如果要翻舊帳嘅
係咪要講返你話咩用 3rd pick draft 到 Monk 係超值？
你覺得 Lonzo 幾差都好，點都好過 Monk 啦下話
使唔使講埋你話 John Stockton = 現代 Steve Blake？

從來都無人話 Maglinka 係完美
好似 Zubac trade，唔續 BroLo 呢 d 擺明係 bad move
但係整體黎講，至少至少操作唔係差先
由 Maglinka 上台開始逐個 move 去評，一定係正面多過負面

聽住先
上年夠話 FA 簽到星就唔反 Magic
依家咪又係照反

Let’s spread the positivity!

讓愛滋潤眾人

性愛技術？
如何輕易惹上愛滋

哦...原來gay嘅

講到底都係trade DLo 先比咁多人換

去左咪返嚟

愛g佬上任之後其實做左d咩
除左簽到廢老

搞散軍心

拆散隊波

愛的抱抱

季中交易算失敗,換唔到人又搞散軍心,鵝有心撚你仲個過頭埋去
教練團又發揮唔所有人既長處 ,由其簽一年個班有經驗既球員,唔覺太子禾有好好用佢地
半季時間竟然仲係冇一至兩套取勝戰術,家下仲試下試下咁
竟然陣容沒有法去改動,做管理層狠心d,換走太子禾,從打法新教頭去嘗試變動

都唔只半季啦…禾頓都試左好幾年

有名你叫太子禾，邊有咁易走

其實我幾buy驊哥套精神面貌

驊哥去NBA 教波就正

咁岩個日化左妝

如果驊哥肯教湖人
我即刻改名

人地king無巨星都好似打得好過我地

Fox咪巨星

人地又係自家pick 慢慢養
以佢地為主建立戰術
我地個班新秀就等佢地自己飛到幾高就幾高
再唔係就攞去賣

最唔抵係唔比多一年時間dlo
明明都簽唔到人
都勁急咁賤賣dlo
明明打多一季一定更加知應該trade邊個
而一年後又更加易清走
好才咁岩活塞唔續kcp
如果唔係上年真係on99咁

更衣室問題 其實佢點都要走

但係件事之後佢都道左歉
果季打完佢同羊一啲事都冇
當然你可以用呢件判佢死罪
但係至少
我見到佢真係經一事蔡一智
肯嘗試做一個leader
仲叫埋隊友一齊早餐會
起碼我覺得到佢走果陣已經唔係因為更衣室問題

Iglo上任要清前朝餘孽
加上dlo拍照門有更好理由換走佢
同埋個時下定決心要波
種種原因下就送走佢

個問題係要波都可以要羅㗎姐
一齊打一場都未試過就送走羅
如果真係羅打得好差比人trade走都gur啲
到呢家羅打到all star
而波仔仲係咁raw
就覺得glo眼光好麻麻
加上網之後清俄佬用咁少asset
就覺得glo賭輸左

幾有point

牙羅唔係leader, 幫唔到隊友變好，無人想同佢打波
好似係

係 網隊果班友因為羅有佢地裸照

一個21歲既新仔就食左一隻好大既死貓
將所有問題歸咎於一個新仔身上

好似早幾個月既ig咁

網清俄用咁少野係因為佢地已經收留左舊垃圾一年

The NBA is looking into whether any contact took place between Ben Simmons and the Los Angeles Lakers that violated NBA rules, league spokesperson Mike Bass tells @TheAthleticNBA.

唔知glo同左班球員講左d咩呢

Lin頭又轉隊了

"Rob Pelinka called me and said that Ben (Simmons) wanted to talk to Hall of Famers after the season, Magic was on the list. He asked for authorization... I said no. This was over a month ago." - Elton Brand shooting down the Ben/Magic meeting 🔥🔥🔥🔥🔥

Magic 呢下應該又得罪人

同我講嘅有咩分別
我係咪湖區反愛glo 第一人

兩條傻鳩真係唔識架wor

其實係跟程序做
Pelinka 無做錯嘢
只係原來件事成個月前已經完咗
Magic 宜家拎出黎講真係唔知為乜
無其他 front office 會鍾意
一句 no comment to other team's player 明明已經完咗嘅嘢結果又搞大咗

Ad 可以完全放棄了

又簽唔到媽啡又簽唔到Morris
屌gLo屌緊女唔得閒砌隊呀？

Kurucs呢啲垃圾

Dlo開始現形

個觀眾比人撚化好慘

比人簽囇？

廢鳩羅啲垃圾finishing含撚啦

2球easy basket

牙租carry

Dlo 癈閪到

牙羅廢閪到

5粒

dlo youngest player in nba history to score 500 3pters?

竟然快過booker?

Booker好快破
差16球 後生dlo8個月

Joe harris>lbj

廢羅

foj <> joe + dlo

Dlo 死落去g league打sblakers都未夠班

咁bi佢地可以嚟香港打甲一了

⁠⁠

睇下dlo今場幾撚廢

炒撚完未傻鳩

又炒

以為係相機

1/6 食屎啦

條垃圾入完allstar之後變返垃圾

羅仔廢到

條友不嬲無料

廢撚到

你老味啲finishing睇到嘔血

靚仔先入到all star
事實無料

聽日點輸呀

d數據變左Lowry咁

Pg勁到

牙租勁閪到

mvp

半場4分
讓返個all star位出嚟啦好心

3球easy lay up屌你老味

佐治好能勁。。。

都仲屌打緊lowry...

Come la未...

Pg

當初換左咪好

第一節 17/2/3...

Glo

唔好再講了

我信ingram

吹大左

牙羅今場三雙我拉埋學友同牙滿針

Rip

個joe harris咁撚癲

咁你地都針撚硬了

屌奶星
豬八字勁到。。。。

Larry仔double double

b 要上到pg lv = rose唔傷係歷史top3 point guard

1/8 不如食屎啦廢閪

一出嚟又炒
食屎啦

原得我潮聽日對一線鷹 又贏

學友反羅
關佢咩事

咪燈啦

一線贏？

好波

輸我屌狗啦

當值

Next Evans

吹大左

del左

屌 嬲

又柒，整個柒頭做咩

吹大咗

又刷分

fake晒

少煮

牙羅啲fake pass layup/floater

撚到Lowry成個傻仔咁

差d又to

咁又比佢刷到47%

good pass

勁到

牙羅個鹿丸頭幾型

係

要暫停打斷牙羅道氣

yes

IQ200

差四個板

原來4 To, 食屎啦

條垃圾就變靚仔版西書

食屎狗成日閪下閪下靠第三節刷分

so8字廢閪到
maglinka又然

咁會唔會有樣衰版wb？

gasol回晒塘

佐治🤤

20 5 5 啫

咁牙豬八字係勁幾場，西幾場嘅

牙羅係咪已經勁過麥哥林

cj打過as未

呢d垃圾就一早過左啦

又比廢羅刷上5成

佢呢種傳統型中鋒係現今世代真係無咩地位

LeVert廢撚到

MB傳統+3分+識social = perfect

啱啱傷好未fit啫

牙羅對上一場個位數得分係幾時？

最緊要mb有三分有防守
豬霸無防守無射程 頂盡Kanter level
即管睇下大飛可唔可以養到佢變全明星中鋒

all star level難啲
但會係一個好使好用球員

炒夠未

因為冇3放棄Zu
當初又放棄Lopez

你幾撚燈

又炒three

啱啱嗰球咁空都唔入

4 to, -5
羅狗

個底啲垃圾隊友

Today, we are timberwolves fans
Let's go wolves

豬個方向應該係強化版plumlee(麥樂雞個個）

學到野

球證

收嗲啦lowry

打到咁都20分

Gasol勁

Raptors有埋Lin

牙羅

羅都draw foul,學埋西岸羅d衰野

東岸哈登

牙羅學咗就唔係衰野啦

東岸dlo

無主動撓手算係咁，係d傻仔自己伸埋黎，唔draw佢對自己唔住

羅14ast

網底真係廢 俾人姦到仆街 有牛就不得了

25 14

牛不如出年去搵羅組隊啦

Ice In My Vein

呢下幾ice

ice in my veins

Russell

有籃板 食到餅 射到下3 又硬淨
幾夾爛網

Ice

28+14

ICEINMVEINHSUIHDUISHDUID

可愛吹大咗
出max俾佢不如20m叫少煮回家

Dllm iglo

真

Joe空晒都炒...

Ice我絕殺

又燈

Ice我自殺

牙羅絕殺我自殺

gun

廢老kenny畫play 留名inbound turnover

波都開唔到

屌垃圾

收返

呢下算係咁

屌

唉

蘇八治咁廢

次次都搵牙Joe開波係咪弱智

可愛最後果球入完面不改容

閪波28-7-14

唉牙租wide open唔入

出14分鐘 -35

輸個底啦 gasol第4節姦到體毛完膚 仲有俾siakam ibaka打爆

守zone def啲籃板同3分都守得麻麻

籃底放題

hot咗成場嗰下手緊

希望下年有羅牛睇

又話Jerry west 無寶不落？

同湖一樣

有埋牛真係可以爭東一

網個底有呀牛嘅話

羅牛+ Ball
At least West final

牙羅ast Career high

又陰d反b?

All star PG 牙羅+ fit返嘅levert+ 合格3d Crabbe+ 牙牛+ Allen
東岸頭三

反古反b迷ball

迷波羅牛
中立b馬豬
現在反心

Crap換joe啦
Crap如果keep到呢啲3分嘅份約又唔算太毒嘅

一齊反b

無東6了

迷波羅牛b
其他同你一樣

pg

hornets 岩岩先輸左

吹大咗啦 第一節17 而家3節先29 我地bjai會更好

傻仔先反b

我再反燈一下先閪唔晒

Crap好似仲有一年約
反正甩唔到，都用得過嘅

pg講緊係mvp lv

百吊成材
反b架

好似下年player option

carry唔到贏波=垃圾

佢實opt in啦
opt out應該拎唔返18m

廢鳩羅讓返all star位出黎

是
我家tatum吊打廢羅

PG 35 10 8全能到仆街

牙b三年後場均呢個數

Shit in his brain

係個得28 14嘅垃圾

有一場係咁都偷笑

Lou 勁撚到癲

Bjai今季都有36pts 11reb 11ast

痴撚線

一年一場

pg i love u

40 大三元

原本個陣係咁

表妹 lbj pg ball kuzma

今日羅仔轉咗髮型無人講？

Lou又carry

青山日日都走犯架啦

轉左鹿丸頭即刻BBIQ高左幾班
Career high ast

差1籃板，原來西書又刷返到大三元

係。。。走左你出嚟

學友反羅，明明上半場只係想隊友射返起手感，下半場先出手

PG好撚勁，我好撚葡萄呀屌

係，羅神作為leader見到joeharris手感火熱都唔傳俾佢咩唔通

今場羅仔出手都快咗，
東區第一狙擊手啲功架開始出嚟啦

好撚sad
成隊打到咁到最後都係比人收皮

rhj同levert

羅少獨力難支啊

PG 47分大三元

下 呢到3場

RHJ鳩開都知咩事
估唔到levert

迷羅時間

47 12 10

。。。。

pg 勁閪到

牙b都得

三場加埋？

最新市價
占+Ball+b+古換唔換到pg？

Westbrook 廢到 FG 5/19 3pt 1/6 都夠膽死

有冇人已經對羅仔打出all star既數據，係完成麻木左。

加多兩個pick

羅場均20分冇人提
YC過20分就吹奏
你知咩事啦

原來牙羅20ppg

辣殺先會20分好似好出奇咁

原來我地仲係第10 打咗接近7成既常規賽 睇黎今年放暑假了

又陰啲反ball b

FOJ要季後賽mode 48分鐘了

其實可以唔洗，但成隊波唔好再傷就應該入得返

羅牛走後齊齊場均20分

淨係夠換dlo

屌佢老咪 PG 條傻鳩勁到仆街

係時候要Thanks B了
出到去肯定next KD

愛glo條傻鳩

而家帶lbj都17 出走好難無20

識波

發現lin頭唔玩髮型之後勁咗好多

富豪kawhi

屌你老母潮人養人又唔識，搶star so far又整係簽個廢老返黎

你老母人地羅牛依家20ppg，喊出黎

羅牛是湖人一生的痛...

仲有pg....

其實我都想trade bjai
唔係唔鍾意佢
想睇吓佢去其他隊會去到咩高度
係咪真係會大躍進
係咪真係會變大隻

今年pg d 3分勁到呢

okc真核pg
傻西書

西書越打越差…

羅 pg b 牛

嗰陣唔換PG真係好撚戇鳩呀屌

Pg 比到盡都係去到二輪
西書咁撚廢

我地YC比盡第十

大家覺得如果湖當初揀咗tatum
kobe會唔會成日返湖coach yc

大家覺得如果當初揀咗tatum
佢會唔會bust到仆街

會

會比禾雪到僵左

留DLO
Pick Tatum trade Ingram for PG
Sign LBJ
重建完畢！幾美好！

IGLO又可以上埋神枱
得左

揀邊個其實冇影響
因為入到我湖
會廢咗一半武功
定律黎

D人話Dlo天花板最低，都可以20+6
可見我地湖既youth development

真心
一定變傻9

應該12分左右

仲要日日比禾屌
Tough love

dlo點會天花板最低...

D人係咁講

攻守都無，成日浪射

然後iglo就會走出黎not a leader,players don’t want to play with

弱智仔例如老鼠同笑狗
先會覺得運動能力差=ceiling低

波羅pg lbj lopez 已經夠打死好多隊

Hart 抖完asg後都打得差既可以trade了

有冇差到連Bench unit都唔得

換到魚蛋一串

廢撚到仆街喎

有無咁多啊

今季季初頭30場打得唔錯
之後真係好廢 唔知同傷左有無關係

不如講下Ceiling高到做埋球王個堆有邊個身體質素好似羅狗咁廢 死傻閪

歷史有幾多個球王

輕鬆入樽嗰個計唔計？

Nash

點取消永久封鎖？

其實佢都幾多傷

我都想知

curry？

認真?

帳號>封鎖名單

我識既球皇, 湖人計
渣巴, 魔術手, 奧尼爾, 高比
而家: 球皇尖士.........

oh boy

我，比著以前係湖有呢啲數據我會激動幾日

果陣時個39吋Vertical究竟係點測出黎

照咁既邏輯當值都係垃圾

唔覺哈登同咖哩身體質素有幾勁

邊個

佢反羅

覺不自覺牙羅組織能力俾人低估得好緊要

佢有？

唔通nick young個獨食怪有？

唔獨喇ching

通常都過pick 交番三分線

視野好左

學curry咁打就最好 操下core strength練下finishing
Harden first step太快爆發力勁啲牙羅應該未必學到

finishing有Curry一半已經還神
今朝場波lay up準返少少都贏咗

打太早未訓醒啫

唔係牙Joe會輸？

晨早流流8點半開波 未訓醒好正常

輸allen俾人撳住屌
守唔到gasol post
守唔到Ibaka射
守唔到siakam剷

牙羅仲要學野
要學真正Carry 到贏波
牙羅未dominant 到比賽

進攻唔好咁信任隊友，學下西岸dlo下下自己黎

其實真
佢好多時願意take over嘅時間都係clutch shot
但係一直落後佢就唔會好企出嚟發揮
呢樣佢真係要搵佢爸爸學吓嘢

呢d咪leader囉

講佢lay up差講左好耐喇

條友射波準過上籃

Floater準過Easy Layup

Curry agility極佳，係單薄唔夠力量
Harden打法令佢睇落好似慢吞吞咁
點解可以成日撚到人狗
因為first step速度、對抗性、core力量都要好勁先做到咁嘅效果
身體質素其實係屬於頂級

Dlo咪同curry差唔多

羅仔 d 指力嚴重被低估啦

Harden操到同05 06既Kobe一樣咁大隻

懵撚學人突個龜頭出黎懶叻抽水

你咪嗰個懵撚-.-

==咩事幹牙

屌 b啲3分得佢一半
一早換左就好

原來失去先識珍惜
好耐無笑過笑狗d膠論

歷史有邊個球王係好似b咁唔識catch and shoot
同似波咁右手係塊面左邊射

屌奶星唔睇都唔知自己封鎖名單水蛇春咁長

球王Marion

The Nets wanted D’Angelo Russell to buy in defensively. Have at it:

Among 89 players who have averaged 30.0+ mpg since Jan. 1.,
Russell’s defensive rating (103.7) is eighth-best in the NBA, trailing only Lonzo Ball and Donovan Mitchell among guards.

🤔🤔🤔

Cls 波仔真係好顛

又話牙羅56防守嘅==

連防守都反唔到

依D 造假數據唔撚信
牙羅個傻仔 守波仲係未夠出力
好多時靠隊友補位
今日又比Green 入3最尾

還我🍍

係廢老kenny先咁on9最尾仲要守zone

🍍b嘅防守真係唔敢想像

點解場場48mins 都守zone

1 個pick 已經搵個位射3

呢d應該假假地

睇親羅仔防守都有甩漏

牙羅攻強守弱就係人都知

report咗分身

攻弱守弱

係所有上過場既人入面排到中間算係咁啦

爛網贏到波未

Levert正常少少既話收左閪波龍皮啦

牙羅想 Playoff 先屌打

clc first win

Black dress

錠欣今次cb靚撚到

次次都令架la==

係呢隊真係哂左佢

今次無咁濃妝

佢用廣東話講”多謝晒”
咸撚咗

首歌咁難聽都1位= =

正-.-

好睇咪得lor

死番魚台啦.....

背心叫咩名

yeeun 短髮好尾

-.-

講真永遠跨越唔到black dress
Disband 得

Yeji

睇我地名都知係娛樂台手足

左yeji 右yuna

屌幼星 你地連新團都咁快知

我cherry bullet都未聽

得5個好易認==

牙滿連Yeji都啱

20:50牙尾d奶音

好撚淫咁...

Yeji=破產版熊b

年輕貌美版熊b

我刀角

彩玲醜到

true..

🤥

邊個係ryujin

銀衫

最靚嗰個

yeji黨正式成立

屌你真係個個識

唔是嗎??...

1001

角唔角 ITZY已經超越左TWICE = =

super girls刀超越twice

搞乜變咗kpop post=.=

體育台可唔可以講返體育？
今晚場波係咪應該出b仔死跟麥包皮？

睇破產版熊b不如直接睇熊b

對一線鷹贏撚硬嘅波真係無咩好講

bailly仔?

對

收到風聽日心仔同新兵拍住上 射爆對面

咩事

吹大左
yeji yuna 吊打

笑咗 心仔玩fortnite就識射

唔係Out 到完allstar咩

Agree，咁就爆post

好正

Boa

今晚PSG嬴波學友跳海

講返籃球

對一線鷹無咩好講

講下collins對kuz會拎到幾多分

萬一燈到豬波就好笑

NO D 25UP 是基本

Hehe 0封啦

Lonzo 排名高都係咁話
defensive rating 不嬲唔可靠

唔好buy in 啦 buy out 啦

咪retire啦Bosh嚟湖啦

復出啦kobe tmac嚟湖啦

lonzo kobe tmac lbj bosh
重建完成

點解玩2k 76人個陣可以鳩到咁⋯
成才既富仔-Will barton-Covington-Simmons-MB
Bench:McConnell-意粉射手-Kyle Anderson-Saric-DJ
個底係咪戇鳩架

乜水

雞

死撚開去追韓星啦 屌你老母

幾錢

邊有人睇nba唔睇kpop

睇完我曼輸
希望轉頭我湖唔好輸埋啦

Tea Young + Collins >>>>>> YC

啱呀，季初曼輸到仆街有湖西四平衡番
之後湖輸到仆街又有曼不敗平衡番
今日兩邊都輸既話就平衡唔到了

呢兩隊仆街真係難兄難弟黎

因為學友燈晒兩隊

真，佢一入場睇就斷蘇蛇不敗

希望佢識做嘅就唔好再入場睇

已經買咗飛的話就讓張飛俾我

Collins 勁撚到

feel到牛鎖黨準備成立

Why call him cow lock

bull lock

Bull lock

屌奶星b仔勁西到

反b又輸

齊羊炒三球floater

出水了 b jai d波舒服到
禾帥唔好比假希望我地
呢隊波好勁

誰的媽個b
講清楚
我湖而家好多個b

鷹隊咋

Ig啦屌
所以iglo好鐘意佢

趁學友未睇快d贏定多d先

Welcome back Mike Muscala

Muscala都要welcome back
一線鷹無星到咁

take him back

指john collins

換

Bullock

弱智反b又要潛

Deal

勁撚到癲
甲甲死撚左去邊

kinston duo

REGGIE B

牛鎖幾勁

古狗。。。。。。

叫菠蘿啦 個頭似

新迷牛黨成立

癈老好似有返d活力

DLLM

唔夠一線鷹打

連輸幾球3分

j到咁咪又係輸

Alex len都入到3分

其實對面幾射得
Prince Bazemore Young

廢中比齊羊撚狗

輸比鷹好撚柒

吹羊洗唔洗咁勁。。。。

打隊垃圾鷹都打到咁

9分鐘8 6 5

10 points lead

又亂扔

湖d防守

上場先係話駡b垃圾
Kuz mvp
呢場kuz又食晒屎

新世代pg我最like就係 Tae Young + Murray

班撚樣係咁炒lay up

Murray 賤

Kcp又黎搞事

笑咗

我like Fox

無左BALL仔 外線防守真係屎到
個個淨係識補內線
外線又俾人一步過 每隊打我地都3分放題
淨係可以等人地唔入先有得贏

我like dlo

SB LAKERS都守得好好多認真

呢個陣真係咪玩
爛屎 + rr9 +占屎

一節比人入10球

我湖廢撚到

B仔

看不到拉

b廢閪到

無左豬同Rondo pick & roll

d冗員去晒邊？

做乜牙占仲係度
想出夠48分鐘？

屌呢個乜撚野陣.....

唔打足48分鐘 點贏

b仔勁撚到。。。

打緊底牙陰工

冇籃板神陣

牙占打offball行行企企

KCP都炒罰球

呢下幾靚

禾一日唔炒都唔會有運行

做乜唔出下Muscala

B開始識得同占屎夾
今日多左好多無球

bullock d走位既淫蕩下

傷

BULLOCK>PRIME KOBE

始終覺得zubac>bullock

但賽前話佢can play

打幾分鐘就傷

應該waive

廢老都過到牙占

Jm9 又比人守到

打鷹又55波
打塞又55波

b兩球快攻都柒到

唔撚要波啦

咁都and 1 唔到

單刀唔識上

I don’t like ingram

B 仔D free throw近排進步左

唔撚係呀 換走zu 再waive呢條友係咩操作

邊個黎？

炒咁多EASY layup

咁都炒

咪又係妹妹下

kcp....

炒夠lay up未?

啱啱個陣除左籃底都幾守得下

係米無上籃教練

未開機睇，大家最愛既庫子馬今日打成點呀？

lecoach

咪單單打打啦

Hawks fans chanted “Kobe’s better” at LeBron while he shot FTs

鷹迷識波

已經冇射波教練 原來上籃都冇

今日炒左好多球..
之前炒FT
E+到layup

識叫time-out

上籃教練轉咗過教射波

跟本無場外教練
得in game coach rr9

B 仔nice charge

咁多late call

屌 打呢啲垃圾隊都55波
垃圾55湖

foul Pn6qa3?

foul 乜柒

5

b仔

靚

哇屌占士罰球線起跳

Collins
想要

球證你好撚野

kobe's better

下下比人一歩過

古狗又嚟料

古仔先啱

馬

占

女球證

占士以為自己25歲?

廢老啲霸皇上籃都比人封到

Bi 3 TO
垃圾

占🤦🏿‍♂️

JAMES好明顯就住就住

最後果球真係慢到行入去咁 當人地怕左你咁

迷惑雞

AD係咪想打到自己身價 Kcp單換

射deep 3好過

仲唔出我心仔

啲call 慢到
垃圾球證

馬連入兩球咁hot 都唔俾佢射

突然好掛住波囝d防守

掛咗好耐 等asg後歸隊

都入兩球真係HOT能到癲！

hi

要武切算了

牛守4號位？

打黎打去都拉唔開
屌

占俾人and1

打垃圾鷹都拉唔開

好撚垃圾

dedmon len
兩個簽到其中一個咪好
唉

尋日羅網推得仲快過今日

Hawks 都打唔贏咁款

鷹隊好多場都咁

收局就交戲

放心

車羊太勁

想問牙心
係傷左定太廢被棄用？

仲有個空位 幾時人 拖咁耐

傷到淨返雲爺爺backup

推得咁撚明顯

又甩。。。

鏡頭都追唔到，b仔又入！！

B 仔學打無球了？

kuz back

反馬去左邊？

好彩體通天下有播

咁撚多foul

屌咁都吹

foul 乜

你個名

勁撚到
愛glo 又贏

BI太瘦比人撞開仲要draw foul

有冇人知lakers要上番西7要贏幾多場

牛鎖

反牛鎖黨

菠蘿

18-19

你番出黎都係打sub

叫佢牛B

其實西4-西7都係差一兩場 今場贏症就3場

牛b死了

bullock sharpshooter

左

原來占14助攻，又刷career high

牛逼

牛b死

如果西7既話就可以座等勇打箭
跟住執雞

Bullock幾好用

成班大陸狗

BAKERS

牛仆= splash bro

總之有統計講lakers26場win19就一定有po

又揾馬打c

都好撚難
如果西8既話不如唔好入
第一round就打勇

無底打撚呀

馬打咩位都比人姦 點搞

KCP好撚廢

又唔入

炒到

我寧願得打po
而家有邊隊真係可以打爆勇

出返b未

邊個B呀 好多個B呀而家

都唔知foul what

所以西7既話就可以走線唔洗打勇住
等勇打箭

一個係b一個係波一個係牛b

3分廢撚到呢

太子真係識玩...冇眼睇

冇人同rr9 玩pnr
呢個年紀叫佢自己突破組織太難

西7要23win

rr9!

又倒水

tra young食屎狗

湖人

一定要aim 西7

23 WIN

睇到火

見撚到呢個陣都火撚滾

打隊咁既隊都咁吃力 仲講西7

禾真係唔撚識用人
擺占屎+rr9
廢撚左rr9 又做唔到禮炮團
有時擺埋爛屎出黎3個唔知做乜鳩

牛b 15分
Svi幾多場加埋先有

對鷹都打到咁，點入po

foul trouble

一線鷹係咁交失波都仲lead你

打隊西波都贏唔到，大師兄食屎啦

1分鐘都6分啦

始係留體力唔去咁盡

留到季尾爆seed

定啦

呢場一定贏

鷹掂下都FOUL...
湖成日都冇雞

占士岩岩屌晒鬼

T young打成咁都輸

屌打隊垃圾鷹 都打到咁
仲比人lead緊。。。。
究竟湖人有幾廢

出番b未呀

b仔入夠30分吧！

仲有冇人反glo ?

_ _ 跳樓死？

占屎呢啲低位進攻 笑撚死

抵啦t young冇黎大細
不分尊卑

屌岩岩占士咁樣都冇foul

肯出返個底未?

37歲kobe屌打34歲占。。。

占比吹羊一步過

無眼睇

對箭鹿都輸硬

鷹真係球球都有雞

點解可以冇底係到

正想話b仔冇波掂
即刻Lay up俾人block

Ingram

邊撚個話b 對抗好

對鷹都打到咁仲講入PO

咁都FOUL , 沒撚野呀?

搞乜呀 ！鷹仲可以領先

炒禾未
攻守都冇form

又打小球
個底比JOHN COLLINS爆到

鷹每一球都係咁.....
湖就次次都冇

打hawk 都唔掂, 玩完啦, 打咩PO

唔出C on99

主場雞到 good steal都吹

成隊波好似打唔起勁咁

西十湖個名唔錯

唔出底打小球 但三分唔準

Kobe教埋湖人啦

比IGLO愛的抱抱